我地仲有咩力量可以拉攏

可否拉攏警察
唔係黑警

我諗咗好耐我地同警察係咪有不死不休嘅仇恨？
還是只憎恨有限的一群人？

我地憎恨嘅一群黑警可以忽略，例子唔使我數，大家心裏有數。
至於剩低嘅一班，正常嘅推論係會有一班人中立，甚至仲有一啲對施行暴力嘅人反感！佢地有各種原因唔可以高調支持，但佢地暗地裏放水，我地都容易好多。

我地可否拉攏呢班人到我地嘅一方？

如果唔想睇下面呢段我嘅個人見解，可以直接飛去尾
我考慮過兩方面：1）道德方面、2）實務上面
首先係道德方面。如果有人立場都係反送中，但由於各種原因，不能表態。我地應否待佢地為同伴？不能表態嘅原因有好多，例如要靠返工逗份糧生活、被人要脅等等

呢班人應否得到機會，用佢微薄且有限嘅能力幫忙？

另外一啲真正中立嘅人，佢對我地有直接傷害嗎？如果佢地對我地都無直接嘅傷害，應否俾機會佢地唔採取行動阻攔我地？

另外就係實務上面。同一般警察對抗，其實係打緊稻草人。
對林鄭、李家超、盧偉聰有咩影響？幾乎係零！
拉攏同我地無衝突嘅人埋嚟，專心對付真正嘅禍心，先係正事！無咗一部分警員嘅阻攔，甚至有人倒戈，我地會易打好多！

如果係打機嘅，呢條路我會叫做捷徑。

我地只係為咗勝岀！

如果你眼裏容不下一粒沙嘅，我會尊重你。我唔會否定過程嘅重要，不過反送中呢件事上，結果先有實質意義。所以:
1)撤回
2)撒消暴動宣稱
3)釋放被捕人士
4)獨立調查警察清場及事宜(唔寫太詳細，好難一句寫完)
一件都不可少，所以我地可唔可以向警察都有呼籲？我隨手設計咗下面幾句，歡迎大家集思廣益。
我知你係好人，衰人先係少數
你為服務市民，不是虐待市民
你只需服從上級長官的合法命令
攻擊手無寸鐵嘅人士唔係你嘅職責
逼害弱者不是你的本性